「hr悲歌」25歲求職男突抓狂...尖刀割爆「面試官」喉嚨！他倒臥血泊當場慘死

記者蔡儀潔／綜合報導

廣東深圳一家科技公司日前發生死亡命案，25歲的李姓求職男子在面試期間，突然持刀將26歲的白姓男經理割喉殺害，隨即逃離現場，死者則倒臥血泊，畫面相當駭人！

綜合陸媒報導，事發於18日下午4時左右，深圳市龍華區展濤科技大廈C座一家公司內，一名面試人員把面試官割喉殺害後逃跑。同事發現後立刻撥打120，可惜救護人員到場時，面試官已失血過多不治身亡。

目擊者透露，當時面試官和應聘者在一間會議室面試，應聘者逃跑後，面試官才跑出來滿身是血，然後躺在血泊中。警方隨後也到達現場展開調查，原來兩人是前同事，李男因個人矛盾積怨而行兇，目前李某已投案，案件在進一步偵辦中。

消息傳出後引發熱議，不少人聽後表示「脖子一涼」，「同一棟樓，嚇得廁所都不敢去」、「太可怕了吧這」、「前同事...這人應聘就是為了殺人嗎……」、「得饒人處且饒人」。

睇吓你班hr仲敢唔敢審犯咁審

慘死師

觀塘

gif呢

有冇片睇

鬼國

放心香港公司果班濕鳩HR會繼續審犯咁問人

帶刀去見工，好有覺悟

26歲做經理 25歲見工
肯定串柒柒先俾人殺死

係咪你黎？

HR師

失血師

兩個係前同事都咁唔比面串住曬嘅話 見工個條友肯定都有d問題

「原來兩人是前同事」
可以幻想吓佢講啲乜激到條友開無雙

點解一定係見工果條友串而唔係個經理串

面試官: 上一間公司我可以令你冇左份工
呢度我一樣可以叫老板唔請你
面試者: NMSL

香港人撚敢咩

港共：大灣區機遇處處

HR：短定很醜，是男人
25歲印仔：

割喉師

個前同事係咪成日買百里香係位食lunch, 太大浸味激嬲人

中国

可能係比同事打斧頭

講到我都驚驚地

HR冇一個無辜